\beginsong{Helan går}

\beginverse
Helan går, sjung hopp faderallan lallan lej,
helan går, sjung hopp faderallan lej.
Och den som inte helan trår,
han heller inte halvan får,
Helan gåååååååår,
\textit{helan tages}
sjung hopp faderallan lej.
\endverse

\beginverse
Halvan går, sjung hopp faderallan lallan lej,
halvan går, sjung hopp faderallan lej.
Och den som inte halvan trår,
han heller inte tersen får,
Halvan gåååååååår,
\textit{halvan tages}
sjung hopp faderallan lej.
\endverse

\endsong